美國YouTuber狂舔馬桶挑戰武漢肺炎成功 順利確診

新冠肺炎疫情大流行，竟還有趁勢想紅！一名美國YouTuber日前在推特上接受女網紅路易絲（Ava Louise）的「舔馬桶挑戰」要挑戰新冠病毒，於是拍下仿效影片，跑到公廁裡狂舔馬桶，沒想到隔幾天就爆出確診，遭到網友狂罵「白痴活該！」

據Usa Today Sun報導，影片中，這名網紅Larz走入一間公廁，接著直接跪在地上，沒有猶豫地伸出舌頭舔了馬桶邊緣的污漬，時間長達8秒；結束後還對著鏡頭大笑，一付沒什麼的表情說：「不會有事的。」。

影片上傳超過500百萬人觀看，沒想到隔幾天就上傳一張躺在病床上的照片，自爆事後覺得身體不舒服，到醫院做篩檢，結果為陽性反應，確診新冠肺炎。

對此，網友一點也不感到同情，紛紛砲轟他自食惡果，「恭喜你挑戰成功」、「想紅什麼都做的出來」、「病得不輕」、「白痴活該」。目前他的帳號已關閉，影片也全部下架。（艾以琳/綜合外電報導）

求仁得仁

痴撚線奶馬桶

奶污漬 唸起都想嘔

達爾文獎

公廁

人各有志
其實最大問題係傳染比人姐
如果唔係無人想知佢做左d咩囉
唔通我地又要走去笑鳩自殺既人咩

奶馬桶
仲要係公廁既馬桶
好想嘔

Dr. Phil guess

屌你老味影衰白人

新你老母冠